全部老細都係閪人

唉…唔識講，叫你做呢件工作，都搞掂哂，比佢睇埋都話OK去馬，之後個客打過嚟屌，又話係我錯…

屌你老母呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀！！！！又屈我我我我我我

今日先知呀

中過N次招啦

岩呀 但唐人都係咁
唉

咁都重唔走呀

每個西老細都有佢獨特既仆街之處
已經搵緊第二份
一gard即刻屌佢老母
講野牛頭唔搭馬嘴
上一次講完下一次就唔記得左